"question" : "stroman sl1는 어느 회사 제품인가?"
"answer" : 스트로만
"question" : "stroman sl1는 어떤 종류의 패널을 탑재하였나?"
"answer" : -
"question" : "stroman sl1의 화면크기는?"
"answer" : 2.43cm(0.96인치)
"question" : "stroman sl1의 블루투스 버전은?"
"answer" : v4.2
"question" : "stroman sl1에 스피커가 있는가?"
"answer" : X
"question" : "stroman sl1에 마이크가 있는가?"
"answer" : X
"question" : "stroman sl1는 완전충전 후 방전까지 몇 일이 소요되나?"
"answer" : 평균사용: 7일 이하
"question" : "stroman sl1은 NFC를 지원하는가?"
"answer" : X
"question" : "stroman sl1은 GPS 모듈이 탑재되었나?"
"answer" : O
"question" : "stroman sl1는 혈압센서가 탑재되어 혈압을 측정할 수 있는가?"
"answer": -
"question" : "stroman sl1는 알림 기능을 지원하는가?"
"answer": SNS알림, 메세지알림, 전화알림 지원
"question" : "stroman sl1은 혈중산소 측정 기능을 탑재했는가?"
"answer" : O